出去行街街啦，好緊張呀點算

可以周圍去食下野。點溝女朋友
好緊張呀

唔駛唔緊張，係你既始終都你既，唔係你既係做乜撚野都冇用

但點樣溝佢

同條女 約左出門口通知我，而家成半粒鐘都無反應

平常心啲就無咁緊張
同自己講 第一次係緊張啲

趁有時間打個飛機先
廢事一陣互打時太快射搞到氣氛好尷尬

完

索吻失敗

jaga

我地都好怕醜。。。佢中段試過幾次叫我地做返普通朋友。。。係咻玩完。
不過我地坐船坐巴士我都有膊頭俾佢枕。送埋佢樓下

未來係點我都唔知。。

玩完了

唔制呀，佢話我太痴身。。。

何謂浪費。。。。我唔識呀

佢好想打卡影靚相。。

其實我一d 都唔靚仔。。影出黎係差。。真係唔知呀